愛回家之whatsapp stickers.

有json file.
如果有興趣想要既，可以加入呢條link.
星期六日會再次更新.

8點將會出第一轉…

樓主你放上呢個網咪唔洗搞咁多野

幾時會再出？

愛回家貼圖，第二回

今晚12點過後send埋呢次就會close group…
要既把握機會啦…
謝謝！

咪係

兩個group都入唔到。

係咪已經del 晒d group?